屌你老母，狗鐵荃灣線又壞

延誤15至20分鐘

好在今朝揀左巴士

仆佢個臭街

每個站停五分鐘，車廂又塞撚到爆，又乜撚信號故障。

屌我要搭喎屌，轉西鐵會遲，係咪堅行唔到

巴士啦

岩岩廣播逐步回復正常